如果要你一世食素唔殺生，換黎獨立你制唔制？

但如果殺左動物同一食肉就要去地獄鬼國住，
咁既代價你制唔制？

唔制 寧願依家即刻返鬼國

制 但係比我食埋個最後的大餐先

世上任何事都有代價

點解係捨棄，因為動物既肉都唔係屬於你

食素唔殺生關獨立咩事

食兩世

制，食左廿年素

開9完依啲post未

點解咁多呢啲膠post

隊得冧佢
佢所有嘢都係你嘅

低撚能到呢。如果黃之鋒果班仆街 是但一個為左港獨可以犧牲自己條命既話。我即刻支持港獨。
又假如 我話你知 你切撚左仔JJ佢 香港就獨立 你做唔做

睬你都on9

肥婆一定唔肯

得犧牲我一個，可以成就香港獨立，唔好話一世啊，十世都冇問題

代價就係五毛死晒
制

首先要啲素食減價先。